其實點解冇人懷疑外星人一早已經同人類接觸左？

我指既外星人
其實係解另外一個人類文明

意思即係另一個產生人類既星球既人
黎到地球見到有好落後既人類
於是暗地接觸並且移民

最大既證據就係

人類呢兩世紀既科技發速度快左太多
非常明顯有外助力

而之所以唔能夠明示外星人身份
我覺得係怕地球人類爆發強烈既抗爭
始終大家既根並唔一樣

同埋點解 猿猴係世上進化得最快成為人類
而且富有智慧嘅品種
而曱甴就幾億年都不變咁濟

未必比人類高等
e.g. 蝗蟲 侵略地球

因為甲由巳經進化到好完美

大把人懷疑啦你上網都大把 唔好自己無睇過就話無啦

美帝咪代表咗人類同其他外星人接觸囉

唔洗懷疑
事實

我有懷疑過自己就係外星人
只係失左憶姐

啲N年前既文件好似有掀過

提

進化倫之前唔係比人推翻左咩？

其實想講，科技發展越嚟越快先係正常。

同埋如果外星文明傳播科技嘅話，人類嘅科學理論同技術開發係會有明顯斷層or違和感，而事實上冇證據反映到呢個觀點，一切嘅tech都係base on前人嘅math theory

宇宙社會學先軀

其實曱甴進化條線先最勁過人類

人類係進化智慧型，可以創造工具
但係曱甴進化到任何環境都生存到，曱甴可𠄘受輻射量高過人類幾倍，衰啲講句核爆曱甴輕鬆渡過，生命週期短產量多 確保後代有足夠數量繁衍，身體有兩個腦，當頭部腦破壞仲可以生存，如果你砌左佢果頭都仲可以生存幾日佢唔係無腦死係餓死渣 而且曱甴 雜食 雜到膠都可以消化到，曱甴 邊有得輸

夜視鏡 cpu 隱形戰機 呢

你一定係第一個啦

你唔識姐 唔代表世界上有人唔識架嘛
你條蛋散都諗到既發明 人地就收得皮啦

呢啲常識嚟㗎喇喎
係啲人（地球人）唔會無端端講炸麻

推測定證據都唔識分